當你可以令到我完全心淡，我都可以學識控制自己唔再搵你

長文慎入

一齊話耐唔耐，話短唔短
以為自己搵到可以陪自己行落去嘅人，其實只係過客
心淡唔係一日嘅事，係日積月累嘅失望同無奈

仲記得有一次我胃抽筋好痛好痛，要入醫院但屋企人發我脾氣，朋友有野做，打俾你你話有野做緊行唔開，我理解，我自己去醫院，一心諗住你忙完就好
然後你再打俾我，話你依家冇咁多野做可以行得開喇，問我見左醫生未，我話見完喇，你話咁我唔黎住喇你都睇完，叫我自己翻去休息
我自己一個坐係醫院啲櫈到喊，諗緊點解咁辛苦而身邊一個人都冇，你答我陪我唔淨係你一個嘅責任，我朋友同屋企人唔陪我唔好怪落你到，我冇野想解釋，唔知可以講咩好；我因為已經冇力嘈所以道歉
每一次為左咩嘈都好，當道理係你個邊我俾你鬧，唔緊要，因為我真係有錯
而當道理係我個邊，我就算講道理同你解釋翻件事都係我俾人鬧，用態度唔好、又提翻件事做乜、我咪改善緊你做乜唔俾啲耐性黎將責任推落我到，然後鬧我痴線、發神經，用呢啲攻擊黎埋沒我講嘅所有野
好努力學做一個你鐘意嘅人，你鐘意溫柔可愛嘅女仔，我學識嗲你，睇youtube 學煮你鐘意食嘅野，朝早早過你起身煮早餐俾你食。我胃唔好唔可以餓得太耐，會痛，然後你明知道我身體唔好都賴床到野食凍曬，我好幾次之後都痛到要食藥，然後鬧我西你面，其實我只係痛到笑唔出
你有你紅顏知己，由你同我一齊開始佢都已經一次一次超越我底線，佢話佢失戀唔開心喊住打俾你要你夜晚出黎陪佢，但佢傍晚先ig 好開心咁開live 同一大班朋友食飯。Ig story 影你搭住佢膊頭，話你地係前世兄妹，caption 都係心心。佢話佢翻工唔開心要轉工，轉過黎同你一齊翻工，但佢日日po story 講佢啲以前嘅同事有幾好有幾friend。其實我真係唔會無啦啦憎一個人，而當我唔鐘意佢，你每一次都係維護佢然後鬧我，話我唔認識佢，問我有咩資格話佢。
有一段時間冇見，好掛住你，想打個電話俾你聽你把聲，你話想打機，唔緊要，你話你隔一日會打翻俾我。
到之後你唔記得，我提你話你琴晚話打俾我嫁，你話要訓，然後繼續覆我whatsapp。然後隔左陣你都冇要訓嘅意識，我問多左一次，你冇正面答我。第三次我再問，我話你真係唔打俾我就訓，你叫我去訓。然後我唔開心，因為我好想聽你把聲，跟住你鬧我小題大做，話我又發癲，你好憎傾電話，我逼你要跟我個套做野。

你話你好愛我，係嘅，有時我喊你會攬住我，唔舒服都會睇下我，會擔心我俾人搶走。但對唔住呀，我要再多少少愛去彌補翻失望，但就算我乞求，得翻黎嘅只有冷漠。我好攰喇，我唔想再做地底泥，唔想再望住自己咁低賤。
你話你唔識做人男朋友，你唔係第一次拍拖，同埋當我話俾你知你點做我會開心，你鬧我逼你跟我個套做野，我好自私。
其實我只係想要你嘅關心
或者係嘅，我真係要自私，唔好再做每一個決定都諗你會鐘意定唔鐘意，唔好再出街買野都買多一份俾你。
冇辦法同咁樣嘅你一齊，你嘅挽留只係花言巧語，同平時你做唔到嘅承諾一樣，都係只有好聽。
之後可以點我都唔知，睇得你太在意依家個人失去左重心
可能一切都會好，我會習慣，我會繼續行到落去，但我感覺體內有好大部分我已經死左
但又可以點？

鍾意一個人亦唔代表要委屈自己
你胃痛佢唔諒解你 唔係你問題
而你唔舒服佢冇出現到 證明佢唔係你要嘅人
依個世界所有人都有可能離開自己
與其希望男友可以比自己依靠
不如好好愛惜自己 令自己更堅強
要愛自己 人地先會愛你 加油💪🏻💪🏻

我努力緊了，多謝你

當知道一個人根本唔著緊你嘅時候真係好心痛，絲打加油

其實我都唔知，佢話佢愛我但唔識表達，但我諗就算唔識表達都唔會咁掛。。。
有時又覺得佢愛我，有時又覺得我做緊狗
一啖砂糖一啖屎

呢句 「冇辦法同咁樣嘅你一齊，你嘅挽留只係花言巧語，同平時你做唔到嘅承諾一樣，都係只有好聽。」
好中point 當時我都係似住呢個諗法去同另一半行落去，其實係唔work，終於有一日，佢放棄了

失望好似無底深潭咁 每次輔導完自己冇耐又再受傷
絲打加油

同你一樣我都好迷惘 知道佢係愛自己但同時佢又將自己嘅priority擺得好低

經一事長一智，巴打如果追唔翻佢，唯有將佢教識你嘅野用係你愛嘅人身上，唔好辜負佢。
我同佢講分手，我打左好大段野，叫佢對下一個應該做啲乜唔應該做啲乜，唔好好似對我咁對其他愛佢嘅人。我一路打一路諗，如果你可以做到我打嘅野嘅一半，要我陪你捱陪你打拼幾辛苦我都冇所謂。可惜，我只係用緊自己嘅痛苦黎幫人教未來老公。

多謝你呀，你都要加油

其實佢唔係唔愛，係愛自己多啲，或者愛你唔夠多
冇辦法，冇得逼人重視你，要犯賤嘅唯有自己承受後果，身邊愛你嘅人會陪住你

呢幾日雖然多左好多朋友陪同問候，但係失去左一個女人陪我分擔喜怒哀樂

我好辛苦，已經幾晚訓唔到，好忙，就黎考finals，但成日無啦啦坐坐下係到喊。
明明係我話要離開，但一啲都唔解脫，淨係覺得好傷心，同唔明點解會咁。
好掛住關心我嘅時候嘅佢，咁樣嘅佢好得人鐘意。
好亂好煩好想搵人傾，但唔想再煩住朋友

真心朋友係會陪你，放心打比佢地，去填補你嘅空虛

打俾佢地都唔知講咩好，佢地又趕緊deadline
喂，係呀，分左手，仲愛，但捱不住，教我點訓教好冇，我好攰
諗唔到點形容自己情緒
上連登睇下post 覆下cm 咁又一晚

願意關心你嘅佢係好好
但依個世界唔係得佢一個會咁
老套啲講句 可能最好嗰個根本未出現
真係啱你嘅人應該係大家相處好舒服
你冇必要愛到咁卑微
而且依啲人永遠愛自己多啲
你亦唔駛旨意愛佢可以改變佢
既然係咁 接受事實啦
想喊可以盡情喊 但喊完要振作啊

原來真係以為可以行落去，唔計唔開心嘅野的話平時嘅相處都好夾。
我好難先信一個人，之後都唔知再打唔打得開自己
好想打俾佢，但唔知可以講咩。

經歷緊樓主差唔多情況
同另一半差唔多四年，依兩年開始發覺多左好多閪面；脾氣好大。
之前佢屋企有事我一直幫手解決解決再解決，開始令我身心都好攰。
到上年年尾開始二人同居，我一日翻兩份工朝0700至2300，翻到屋企都只係得閪面與受氣。

明明一早翻到屋企就坐係到睇電視，咩家務都唔做就講好攰，我都清楚原因係我自己寵出黎，但原來真係唔會識反醒。

最近覺得自己同保姆、工具人無分別，翻工放工煮飯洗衫...
開始睇唔到將來，好開離開，可惜又唔捨得。

利申：紅巴純呻

佢慣左你寵佢，可能佢都意識唔到你咁辛苦，你有冇同佢溝通過呀？辛苦你了，你已經做得好好，攰都係人之常情

Exactly me...
我就係做左你男友既野搞到冇左個好好既女朋友 9個月啦我麵仲嬲緊自己

最近半年曾經崩潰邊緣時都會好有條理咁同佢講，
佢係果刻會好似好明白，但好快打回原形...

當放假得翻自己一個人時候，會發現自己已經無左自我，所有事都無心機無動力，因為當有想做嘅野時都會比對方Stop

對住對方咩都好好好，做個Yes Man ，開始連日常生活都係考慮對方先

有冇試過追翻佢，用行動同時間證明你真係學到喇

佢唔識珍惜咁好嘅男朋友，你都冇野可以做到
你如果唔甘心咁樣做佢隻狗就放手，會有人識欣賞你的

樓主離開左個EX就有機會有時間重建身心去搵一個值得嘅人嫁喇，都祝埋依個post 嘅人

要相信下一個會更好，依加樓主只不過係封閉左內心姐，未死，我相遇依加對象之前都體會過

前世兄妹個度係有啲過份
但言語間都覺得樓主有chur
有時放開小小 比返小小自由大家 件事可能會唔同

最怕自己一直都掛住佢，對下一個人好唔公平

可能想好黎好去，唔抗拒見面係好嘅開始呀，可能佢都係睇緊你係真係改變左定得把口，佢都需要時間去重新相信你
祝你好運

講咁多
叫妳分手又咪唔分
晒鳩氣

可能我舉嘅例子令你覺得我太chur，但其實佢同我講佢鐘意我痴人。我有問過佢我會唔會太痴佢，佢話唔會。而同時其實之前我地一個星期都係見一次的，佢約朋友，無論男女我都冇所謂，就算我唔鐘意個紅顏佢話同佢食飯睇戲我都冇怨言，只係自己唔開心
或者可能我期望太高從而chur 到佢，但其實我冇心的，可能佢太少關心我，搞到我不停追求，加上我本身又缺愛，所以搞到咁
可能同一樣嘅事發生係第二個人身上佢會覺得冇所謂，某程度上我都有責任

分左，但又唔捨得，所以依家咪係到

醫院個part好撚慘
所以女人條仔唔好真係要收下兵

做唔出呀，良心過意唔去

絲打頂住，你得㗎係咪

加油呀

所以今次分手我無同佢講你要點唔好點
純粹話相信佢會揾到個接受到佢所有不足既人
唔想幫人教老公
雖然係佢講分手

加油 睇到心都痛埋
睇得岀一直以來你都好認真對待呢段感情
明白你心淡既感覺
胃抽筋仲要無人陪去醫院真係好慘
你仲要忍到條仔咁耐

好慘但係我理解
最近同咗拍咗好撚多年既另一半分手
我同佢講 我好多野忍咗你好耐 但係你唔改
我自己一個人carry實在好攰
我知佢好愛我 不過我想放手啦

而家凈係希望佢學識對下一個好啲
唔好再重複犯同樣既錯

放咗手既感覺係心痛
但係好似放低咗好大個包袱咁
個人輕鬆咗好多

我會加油的，朝早感覺冇咁差

有時我喊你會攬住我，唔舒服都會睇下我，會擔心我俾人搶走。其實你都睇到佢有咩好，只係你忍受唔到佢唔夠關心你，而你選擇放棄，用另一角度睇係你自己都唔夠愛佢。係既，愛情冇分對錯，單方面覺得有問題已經可以放棄。如果個男真係愛你但只係唔識表達出黎，呢d 分手情況應該係最唏噓

有時我諗，到底係咪我太小器所以先為埋啲無謂野唔開心？係咪我問題？佢搵個好善解人意乜都冇所謂嘅女仔咪乜事都冇囉

有好多次真係好失望，我話唔可以咁落去，佢就會講好多好好聽嘅野，許好多佢根本冇履行過嘅承諾，然後我又會信佢會改，再捱落去

好沉重嘅決定，但對大家都好

愛到攰喇，每日都係沉溺係冇安全感入面，一啖砂糖十啖屎，好折磨

所以我話冇分對錯，你都識講或者佢搵到一個識體諒佢多d 既女朋友已經冇問題
見你講咩分手對大家都好，如果佢真心愛你一個，其實你咁講都係自我安慰緊自己，佢應該都係hurt 到仆街

anyways, 加油啦，希望你都真係搵到個你需要既男人，亦唔好因為有個男仔呢刻對你好少少就以為搵到愛情

經歷緊好相似嘅愛情，但我仲未放得低，仲係日日做狗然後自己偷偷地喊 好想可以快啲放低

人係犯賤，永遠失去左先會識得珍惜。

呢樣嘢永遠都唔會變，但人永遠學唔識，直到真係發生左係自己身上既時候，心態先會去改變，先會明白。但係教識自己呢樣嘢嘅人，往往已經離自己而去。因為佢用自己日積月累既心淡到最後變左絕情離我而去，我先識得醒，但一切已經太遲。

唔會因爲人地對我好少少就同其他人一齊喇，我會不停提醒自己的，都多謝你提醒
我都好迷惘，唔知咁叫唔叫大家都好，定係我其實應該再忍多陣，再捱多陣，可能佢會變，諗諗下覺得自己又好似好自私，為左唔想再痛就斬纜，愛佢應該要無條件包容佢
我好亂，個腦不停彈啲野出黎

加油呀，你值得同一個珍惜你同關心你嘅人一齊的

對下一個好啲，做一個識體諒人嘅男朋友，就已經係對上一個教識你咁多野最好嘅報答。佢咁愛你佢都會想見到你擁有幸福

絲打你已經盡咗力 係條仔自私 你為咗佢已經不斷降低自己底線喇 對自己好啲啦 有咩負面情緒千奇唔好死忍唔好扮堅強啊

憑自己既感覺囉，其他人既意見你可以聽，但係最終做決定既都係自己
我就係因為冇乜表達出黎就咁俾人飛左，所以睇完你個post 有d 感觸姐(都係俾人覺得唔夠愛佢，但係自己係真心愛佢)

唉，冇得我唔堅強，要繼續生活就要同自己講我好堅強，我一定捱得過的。
每做一個動作都要好似落order 再逼自己郁咁，起身同自己講: 依家睜開眼，落床，著拖鞋，行去廁所，開水etc. 每一步都要逼，唔逼我只係想攤係張床到聽歌同喊。
好多野做呀，冇時間俾我頹廢落去

都辛苦你了，可能佢都好似你咁，只係唔識表達。無論點都好，呢一次當買個教訓，俾你更加好咁對下一個愛你嘅人。

我果段5年幾，同埋自己呢d年紀再叫我重新再去投入過愛情係好難，當然另一個原因都係仲係愛佢
所以我先話係因為對方覺得自己唔夠愛佢，但係其實自己心底係好愛佢，但自己on99 唔識拍拖搞到咁係好唏噓

咁佢呢？你覺得佢會唔會愛依家改變左嘅你？定係佢已經死心到連望多你一眼都廢事？咁多年感情，好難話放低就放低，唯有希望佢都係一樣嘅諗法，肯睇你嘅改變

都分左差唔多半年，前期要挽回既野要做都做晒，情況同你感覺你男友做既一樣，都只會覺得係d 花言巧語既野，其實決定分手係佢，唔多唔少都實有呢種感覺，所以都冇一時心軟就理我。或者真係自己既懶令到佢心淡同覺得依賴唔到我，而呢一刻佢都過緊佢自己既生活，自己都係唯有過返一個人既生活。問我/叫我放低其實冇咩可能，但係唯有接受囉，所以其實都冇得諗佢會唔會接受呢一刻既自己

如果同男朋友講想佢痴身啲會唔會有用

唔會 因為當初我死纏爛打 唔想佢離開我 就算佢曾經好愛我都好 佢而家都一定好憎我

以為自己開po
其實好多時真係想feel到男朋友關心自己
同埋想feel到佢係愛我only
但佢偏偏覺得我迫緊佢做啲佢唔想做既野
明明我靜係想聽佢講一句掛住我
小小野我已經可以開心成日
相反 小小野都可以唔開心好耐
太愛對方唔係好事 要試下愛自己多啲

就算之後你地一唔一齊番都好
比時間自己過吓冷河先
我以前都係咁, 會覺得係咪自己太計較太執着所以覺得佢對自己唔好
但真正離開之後會睇清好多嘢
對方真係無擺你上心, 就真係無, 無得呃嘅
就算咩理由都好, 自己開唔開心應該係要優先考慮, 而唔係乜都為對方着想就叫愛
愛自己然後先愛到別人, 先可以令對方都真正咁愛上你
冷靜吓, 唔好衝動心軟又一齊番

其實有時候呢D 都只係男同女感覺既分別
男人都會覺得講一句掛住你，係咪真係代表掛住你??呢D又唔係花言巧語??? 有時佢地唔表達出黎唔代表佢唔係

利申:只係用男性角度去解釋

你自己好清楚，再拖落去情況只會惡化，唔會好轉

巴打加油，好老套不過總有一日你會搵到你嘅幸福

睇你男朋友性格啦

愛過好難會完全憎一個人，佢失望同死心姐，就算得唔到佢都要繼續生活，加油巴打

當你可以令到我完全心淡，我都可以學識控制自己唔再搵你——你句嘢自相矛盾窩，你都完全心淡仲洗乜控制自己唔搵佢，心淡佐自然唔會搵架啦

唉，同我一模一樣，希望你男朋友會意識到其實你想要嘅真係好簡單，會開竅
佢唔愛你你就愛自己多啲補翻數，去做個facial，敷個mask，浸個浴，裝下身，女人要慰勞下自己

知道，依家大家都冷靜緊，每日都有講早晨同晚安，其餘就冇講野，係我提出話不如唔好聯絡，想真係冷靜下，諗清楚

你同佢提完分手, 其實佢咩反應?

心淡唔想再捱落去，但感情好難話冇就冇。當佢已經成為左你嘅習慣，習慣左每日都要搵佢，同佢講食左飯喇去緊邊喇，就算依家心淡都會想重複呢啲習慣，所以要控制自己唔再搵佢

佢叫我唔好離開佢，佢唔識做男朋友，佢會嘗試改。
佢已經講過好多次唔會再成日鬧我，應承左我好多次，我都心軟信佢信左好多次，依家只係又重複同樣嘅承諾

如果係一而再嘅話
真係比距離同時間大家思考吓
以前咁多次係咪都冇過冷河大家真係斷CONTACT一排?

冇呀，最多靜幾個鐘，之後佢哄翻我就信佢，俾多次機會佢。可能今次咁樣真係會令到佢反省掛，我都唔知。

比多啲時間 唔好咁快回頭呀 否則真係自貶身價

會喊 會諗 會回憶 日日 每分每刻如是 之後到某時某刻 慣左種感覺 而嗰種感覺無咁大嘅時候 某程度上你已經move on左 嗰種感覺 只會係記憶而已

一個月前我都好痛好痛 做好多野去令自己唔諗 返工返學做gym去自己鐘意嘅地方聽住歌行一日 再同唔同嘅朋友食飯

最後我都放低左 move on左（有幾次撞到佢我都視而不見 唔想再同佢有任何交流）

加油絲打！

知道了，多謝巴打

恭喜你呀搵到屬於你嘅人生，我都會加油的

每朝都會無咁差 會好

覺得你好慘，拍拖拍得咁辛苦為乜呢
早走早著啦

佢唔夠愛你囉

但一到夜晚就會特別容易亂諗，唉

太愛一個人但佢對自己唔好，自己就會將佢嘅小恩小惠無限放大，希望可以令自己好過啲。
但依家醒了

有時候 你盡左力都係得唔到想要
做人係咁
愛情都係咁

有時唔洗好大件事都會令你諗起原來一直委屈緊自己
好多小事加埋既好多次失望都夠你懷疑呢段感情
四年幾了 仲行唔行落去好

真正既愛係唔會令自己咁卑微
應該係互相珍惜 就算呢一刻未分手 比你捱多半年 一年
咪又係一樣結果 到時你仲放唔低 同埋仲浪費左呢段時間

一個月 就move on到咁多

犀利呀ching

如果溝通完都冇用，咁就要認真諗下係佢心目中你算係啲咩。其實好多野都係相對同平衡，拍拖點都會有唔開心嘅事發生，只係開心嘅時候會唔會比失望絕望嘅時候多。
你另一半幾時開始對你唔好？如果已經好耐，痛夠就要放手。

你覺得好啱呀，係睇個人值唔值得你投資時間心血青春係佢身上，但依家嘅佢唔值得

可能絲打係真正分開之前已經move on緊，因為佢另一半嘅行為實在太令人心死，所以好快就可以投入翻正常生活
絲打要幸福

咁在乎一個人又有乜謂
發展下自己興趣 將專注力放係其他野度
少搵左佢自然又會搵返你
可能你覺得咁樣拍拖有乜謂
但人就係咁犯賤
小別勝新婚
人總係喜歡新鮮感
千其唔好諗住無條件付出可以用誠意打動佢
當一個人唔愛你
你愈chur佢只會愈覺得你煩

我都唔想咁在乎，但冇辦法，我控制唔到自己乜都上心。
你好啱，一直嘅無條件付出同誠意都打動唔到佢，當真係失去就可能打動到了。

你可以做嘅係好好學習愛自己。
好好愛自己，直到你搵到一個愛你多過愛自己，可以好好照顧你嘅人為止。
加油 支持你

呢D經歷已經聽到麻目 D女仔係都要自己隊個頭埋去 如果自己唔醒 隔離D人都救唔到 不過我好鍾意聽唔識既人講呢D故仔 好鍾意睇個一日到黑吹捧出黎話個個都好恩愛 實際既世界背後可以有幾黑暗

其實你好撚自私，點解要將自己咁多呢啲所謂需要強加係另一半身上成為負擔，事無大少都要人理你陪你，你醫院無事咪唔黎咁簡單一樣野，大佬呀感情都要講現實，咁少事係咪就係要人仆倒出黎陪你解決所謂嘅情緒呀，成個人生剩係得男人，你生活無其他理想其他興趣其他事做剩係識得靠男人？男人就無其他野做？人地都同你講有野忙緊，工作priority 係咪低過你「所謂」呢啲病痛呀，你係仲讀緊書未出黎做野，胃痛都可以發神經到咁爆出黎，掉返轉我要你咁陪都覺得 可唔可以成熟啲，呢家湊女？湊女都係父/母其中一邊帶去睇病啦，你拍拖拍到要人湊女咁

係男人都覺得厭覺得煩啦，要顧自己已經好多野煩，仲要顧埋你啲所謂情緒，有無咁脆弱，男人啲情緒就要自己硬食，仲要食埋你個份情緒「病」？

咁係你眼中，乜野先係大事，乜野先會令到你關心個女朋友？感冒係小事，胃抽筋係小事，咁咩先係大件事？撞車昏迷？會唔會太遲？
同埋由頭到尾邊個話我當時冇事？佢意思覺得我睇完醫生就係冇事。但吓，望完醫生就自動唔痛嫁喇？乜咁神奇嘅？
同埋失望嘅點唔係佢當時忙緊，忙緊我理解，係佢打翻翻黎話忙完可以走得但冇黎到。

第二，我在意佢嘅同時唔代表我要靠佢先搵到食。我有理想，我有我想做嘅野，我自己努力緊，冇靠到任何人。我嘅未來有留左位俾佢參與，本身想同佢一齊努力互相扶持，唔知我邊一句會令你覺得我乜都靠男人。如果你話，兩個人拍拖係情感上依賴另一半係錯咁我真係冇野好講。

其實我真係不能理解你呢種心態，你當你女朋友係咩？你話如果大家有共識嘅，唔係認真拍拖，唔需要咁依賴對方嘅，只係慰寂莫同尋開心，咁我冇異議。
同樣地，將心比心啦，如果發生係我身上嘅事發生係佢身上，如果入醫院嘅係佢，而佢冇入陪，我幾忙都一定會即刻仆過去搵佢。翻part time 姐，唔係等住份工開飯。

如果你係有女朋友，而佢唔會乜都同你講，需要陪伴嘅時候唔會煩到你，你覺得咁叫善解人意，你認真諗下佢冇同你分享嘅原因係咪因爲已經同曬第二個講，已經有第二個陪。
拍拖拍到完全獨立，我拍黎為乜？

我睇過。佢對你既傷害我諗你一生都忘不了。
但兩人相處係無完美。每對情侶或夫妻都曾有過相似既經歷。視乎大家有無去改變和包容。改變唔係一下子。尤其是男人。大部分都係要失去了才知道珍惜。包括我。
你問下自己。佢有無真誠既道歉。佢有無為呢段感情改變自己。佢知否自己做錯了什麼。最重要的。係你還愛他嗎。人無完美。人誰無過。世上全部男人總是犯相同既錯。就係不懂珍惜身邊的人。如你感受不到佢既誠意和改變。你就放棄吧。但有的話。不坊可以考慮俾少少時間佢。如佢有改變的話。呢段感情是否可以繼續。就看你既決定。人始終是個體。人與人之間相處係要經歷 磨合和改變。但給對方機會係好難。我明白。
一個決定和一次機會。你好好的再想下。

好想比佢會睇到呢段野

知道了，其實講真，依家靜左落黎諗左好多野。如果佢真係會做佢講嘅野，真係磨合而唔係要我盲目忍受，唔係再敷𧗠我，有誠意同肯努力去改變同反省自己，唔係冇機會一齊翻的。
但點樣令到我信佢係一個問題，始終失望左太多次，信任又一次一次咁被磨滅，好難話信就信翻。佢話見面再講，可能面對面會感受到佢嘅誠意多啲掛。